[FIFA]招人組隊PROCLUB玩

自己班fd唔係成日上 自己心癢癢想打pro club又無人
有無巴打有意想一齊組隊玩 可以開個party傾住玩
夜晚11點12點開波 有心玩既留個psn一齊玩啦

psn: alvang_
可part time 打鋒/翼 打開D1 D2
有興趣可加

好啊巴打 等多幾個可以開隊波玩

有無巴打

Psn Tszlaam